Poly即時 除咗最精銳嘅勇武外

仲有一千個最精銳嘅和里非

其他人都不見了

喺佐敦

求下精銳嘅和里非出嚟啦

今次之後唔知會點，犧牲左好多人

一係開花

未完嫁
入邊仲有手足打緊

出緊啦diu

係你附近

spend 5 minute.
data reliable ?

今日之後我從新再諗，香港人係咪仲值得唔需要做奴隸同有民主，唔好害人，罷工都唔肯，最多咪轉過份工，洗死咩？理大入面d人呢，人地都係人黎，犧牲好大好大，香港人有d骨氣啦。

呢隻曱甴一直笑

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

答我，去poly救人點救？？？強攻定齋企比狗咬？？

中間果個？

Fuck

我想佢地走

你無改錯名

係